[全部人入黎]孤立港島，全部人去守隧道鐵路，係九龍宣佈獨立

陣間即時佔領成個九龍
宣佈成立臨時政府
死守新議會，用車龍死守三條隧道及黨鐵
令到港島班狗同狗官冇辦法返黎

你地要轉換下思維
點解要進攻防守最強既地方
而唔係進攻最弱既地方
我地唔需要打呢場諾曼第登陸戰
只要成立左新政府並解決守九龍既少部份狗隻
班狗官係港島開咩會都唔重要

如果你地想贏既話就諗下點樣贏
唔係咪一味情意結亂衝

Be water

警務人員子女關注組

無三條隧道及黨鐵
警甴可以坐船及直昇機，你個建意唔係好work

有幾多隻，行到幾多轉
邊到落人

然後九龍黃藍大戰?
打完一打輪之後大家訓街?
之後警察圍困九龍黃絲彈盡糧絕?

你諗下九龍入面有民居，民居入面有藍絲架

有冇槍同炮先？

早晨香港

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

岩

你地係咪已經策劃好帶頭 部署哂？ 定係得個講字 鳩up緊

9up
睇tg﹐有唔少兵力都係九龍
但係樓主idea唔錯大家諗諗佢

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

搵個阿姐都打唔贏

連藍絲都打唔贏真係唔好話打狗

打港島一定輸
打其他地方未必贏
自己決定

樓主依啲人真係on9到極致
瞓撚左幾撚耐？

0point

樓主，全香港mtr都有防暴+便衣狗ss
你有乜野高見

返屋企，有狗就唔打了

咁仲點佔領又話死守

冇槍炮真係難搞啲
獨立完兩個鐘後就淪陷返

咪搞亂香港
支持警方嚴正執法

heli?

[全部人入嚟] d送頭撚仲未屌樓主嘅

POLY都守唔到守九龍
BTW個策略係好嘅 但力量遠遠不夠
短時間內做唔到 再plan